無撚聊聊黎接龍

美國海軍第七艦隊

隊你老母生滋閪

閪中自有黃金閪

閪你老母

母你個閪

母你老母個臭閪

閪你老母
母你個閪
閪你老母

母親大人

人中之龍

龍你老母

母你老龍

龍你老豆

龍門任你搬

豆你個閪

閪你個窿

閪毛當飯食

食你老母

母親大人被屌

屌你老母

屌爆陳嘉欣個閪

閪女人

人個閪

人你老豆老母

閪你條撚

閪都屌爆你老母

高質post

我就黎笑死

母你老豆老母家姐細佬個閪

閪水橫流

流撚左去邊

流去我個閪

邊到有閪屌

做乜撚野...

屌阿哥個閪

閪婆閪佬

老母個閪

閪到龜頭自然直

直都冇用啦,都射唔出

出你老母

母你老母閪

西貢

貢你老母

母儀天下

下落不明

明星

星際戰隊

隊草

草根階層

層層疊

疊羅漢

漢你老母

閪中自有黃金

西貢市中心

心中自有黃金閪

西貢游泳池

池塘裡面多龜頭

頭銜

咸咸濕濕

濕疹

診返晚

晚晚扑野夜唔夜

夜勤病棟

到底係玩接龍定接閪

接龍丫 佢地自己搞o既

棟樑

梁龍